有無人ig系無投票功能

如題 有無人知點解
除左投票另外有d新出功能都無

未更新？

系你老母

更新左了 ios同ig都系最新

Sony XZ2表示用唔到

系你老母 死返5p

Z3+都冇更新到問問題sticker

same
del完再dl都仲係冇
最慘係用同一部電話入第二個ac就有

你講完我睇一睇原來自己都係咁 得主ac冇wtf

冇問題功能
iPhone6s

禾五知喎，樓主手機用愛瘋定安卓

你開另一個ac
用個個ac 整story
但唔好upload 加開飛行模式
之後轉返原本無個個ac
係recent stickers 就會揾到

唔得啵 都係冇

我都係咁 另一個ac就有
我係無得save story放起個profile個功能
無得放同無得睇人save左個d

我都係咁，係去到好後期先至突然又有
依家最新嗰個question又開始無

我到而家都未有
但佢之後新出個d功能都有

( Show Blocked User - 岩牙岩牙 )完全封鎖

我淨係冇最新嗰個question report左都冇用

同你一樣

苦主

得左